[NBA]選秀排名揭曉啦 如無意外塘鵝就會揀Zion

Zion即將係大量嘅鎂光燈同眾人嘅期待之下進入NBA呢個最高嘅籃球殿堂，究竟佢可唔可以兌現到自己嘅天賦係NBA發光發亮呢
Paul Pierce話佢第一季就會入All-Stars，而將來就會變超巨咁話(大家衡量下)
但宜家亦都講到Zion係唔想去塘鵝嘅，佢心儀嘅球隊係紐約(想當年Okafor都有扭計嘅前車之鑑)
個人認為佢身體質素真係好勁，但佢除左似隻牛之外，佢真係無咩特別出眾(甚至我覺得佢個模板只係去到Randle而唔係Lebron)，當然可以話睇隊波點養，但呢刻嘅佢我真係唔覺得值得有咁多焦點
我真係好想睇下大家點睇呢位球員

Paul Pierce條死廢老已經唔駛再理佢

Zion 身體質素極強
不過係咪適應到NBA打法我覺得未必
起碼三分佢冇咁易出到手（佢出手好慢又唔算準）
睇怕都係成隻牛咁爆入底

Paul pierce話

字母都得

雖然pp 講得over咗
但ceiling一定係superstar

我想多番d呢類人 3分真係睇到好悶

湖人第四

字母高同手長過zion 好多喎

當初字母 冇咁高，又成條柴咁，爆發力都冇咁強
zion 起碼撞得開人
同埋依家球例好保護球員，應該好易create 罰球
physical tool 太誇張

可以等下Zion啲技能開發到咩程度

Zion 講咗話一定要去NYK

最新球探報告: Zion身高2米01；臂展2米08；體重129公斤 ；下限Griffin；上限Lebron；最佳模板Barkley
下限都Griffin

呢仔友吹咗咁多年
佢廢少少/正常發揮都俾人當overrated啦

有D期待佢係NBA會發揮成點
可以肯定既係佢一定有好多fans

佢依家肯定勁過lebron rookie 個陣時

zion = 聰明版westbrook

BALL

見到佢身形硬係覺得佢入到NBA會受傷

Zion 無傷無病一定係superstar黎
285磅你只需要睇下佢跑得幾撚快同跳得幾撚高就知無可能bust
Giannis 本身仲raw過zion 都發展到咁樣
Zion下限randle 上限無人知

Lebron or above

佢仲有無得高

一個大傷就分分鐘收皮

有邊個大傷唔收皮㗎

PG

係選錯隊友

我都唔明點解佢要留多年